{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014251",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 호텔 엠버 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は17:00で、チェックアウト時間は12:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、パーティールームなどの特殊客室は直接入室人数の確認が必要です。 追加人数は1人当たり追加料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルは規定によって異なる場合があり、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルと払い戻しができません。 男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を要求する場合がありますので、お持ちでない場合には入室をお断りする場合があり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室となり得るのでご遠慮ください。また、客室内の物品破損や盗難時には法的処罰を受けることがあります。 予約特典としては、全客室に空気清浄機が設置されており、スマートテレビも備えられています。 特室にはスタイラーと65インチテレビが備えられており、セスコウイルスケア先端システムも稼働しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室は直接入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、パーティールームなどの特殊客室は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しについてどのような規定がありますか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しについては規定によって異なります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合には追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は入室拒否となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求する場合があります。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合により客室情報が変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が随時変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内の物品破損や盗難時にはどのような対処がされますか？",
            "answer": "客室内の物品破損や盗難時には法的処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような予約特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、全客室に空気清浄機とスマートテレビが設置されています。"
        },
        {
            "question": "特室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "特室にはスタイラーと65インチテレビが備えられており、セスコウイルスケア先端システムも稼働しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 571
    }
}